幫手傳 今日封左半條觀塘線既原因

係方便popo運兵

推

今日地鐵運警察
他日高鐵運武警

仲講到擔心示威者搞事

救人，打狗！

自推

都估到

有無相關文宣可以做宣傳？

隨時可以快速開地鐵 包抄手足

pish

推俾藍絲睇

呢個係一定架啦，唔俾市民用就係為左俾警察更快速運兵

股東大會再屌柒佢，賺小左車費係咪政府賠。

［文宣正名］爆眼只係誤中， 真正目的爆頭headshot

要攞番佢份新聞稿 大大力屌醒d藍絲

聽日應該會封荃灣-荔景同荃灣西
大家諗定點走

冇原圖, 借高登用住先
source from hkgolden

要多d荃灣手足諗計

唔駛啦
個班人實讚港鐵
哂氣

古有運兵船，今有運狗鐵

運兵

要諗定聽日喇

突然發現政府之前話智能燈柱係無鏡頭的

即係封咗閘口就少幾百人？

運兵包抄呀 速龍都係裡面出黎

最癲 行到長沙灣美乎 不過應該行到一半俾狗夾 想遠離佢運兵地點可以去象山石圍角 石圍角一落綠陽 火燒m座狗屋

Push

一定唔可以輸呀
冇下次架啦

今日核彈

[時事台重開]【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

【資料直通大陸】三思智慧路燈系統有幾恐怖

新核彈 ， 要推比Trump知

華為推智能家居品牌“華為智選”，上海三思球泡燈入選首批產品

黨鐵要運兵

推上連儂牆

黨鐵真係仆街都冇人有

所以黨鐵高層係清算對象之一
外國身份 外資凍結 要加埋佢地入去

Push 黑警落地獄

仆街死狗

好嘔心

push

比示威者用變咗比警察用
咁點拆好

琴晚葵芳已經演練左

賤到無底線 佔用公共交通工具

市民/股東做野啦！而加聽黨媒都唔理我地啊！

如果朋友跌左野落車站，幫佢㩒剎車掣得唔得

只准軍閥運兵 不准市民搭鐵

運左你唔知

今日肯定無武警？

入到車站 跌到野當你贏

根本啲差佬就係武警扮

架空路段好易比外物影響到

垃圾狗鐵

唔太清楚，如果同一條線，係咪會成條線停一停先

屌
P牌手動推

屌佢老母

快d聽日都係咁點拆 唔係手足被包抄

以後封個度就流水式去第二個地方。你封觀塘綫我就去港島綫，你封哂全港既鐵路呀笨

屌你老母阻撚住個地球轉垃圾狗

根本上就係警狗治港

推推推

唔使他日, 一早已經知條高鐵係用黎運兵運軍火, 閒時俾班狗官走私賊贓

為審慎起見

高登 ho ball

要集合哂 整組圖俾多d人知

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你老母
你批得嗰不反對通知書嘅時間咁短
根本唔諗住你班人走得切
港鐵又封
啲人走到走唔到
由頭到尾你都係想圍捕啲人
你老母咁一早唔好批啦

踢爆佢咩顧及地鐵員工安全

完全唔意外

禁市民搭車 但俾popo搭

屌你老母呀狗鐵

分流走

屌

up

防你be water

黨鐵聽日會唔會封紅綫

我屌你老母狗鐵

仆街黨鐵

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

突破盲腸

721
811

入黎推

黨鐵

分散搭巴士 去某個地方會合

Pish

今朝已經估到
但都係屌你老母狗鐵
一世唔撚搭

行去青衣

黨鐵 軍政府想用就用得

tui

真係無估錯
垃圾黨鐵

推到有文宣睇到

有冇得罷付車資

以前打仗就話用地鐵啫 依家

推呀！

呢招好陰毒 令示威者好難去到地方 又同時俾popo多樣手段出入自如

dklm

香港人
俾啲骨氣好唔好
呢頭屌晒鬼
轉頭又繼續俾錢黨鐵賺
記住我地先係金主阿！！

落青衣？
但好似好危
不過行過荔景都好癲

推到全世界知！

青衣無咩路 千祈咪入

地鐵都冇一個係無辜
屌你老母

估撚到你啦

仲話咩報警 9龍灣站

要幫手車去

估到架啦 擔心示威者搞事同封黨鐵有乜關係

屌你老母黨鐵

認同！

食屎啦黨鐵

政府咪最大股東

Tui

直接貼通街啦 俾廢老知

原來鐵路應變部隊就係咁用

鐵路不嬲都係軍事設施 唔係高鐵都唔會硬上啦 車廠仲要起係石崗軍營隔離

岩呀 仲想嫁禍俾手足

當年起高鐵都話會係咁
不過當年大多數人都唔信

架空路段有機會有故障

真係頭痕 不過個度多商場過觀塘既

黨鐵真係大膽喎,與民為敵

可能收到情報， 有人持有擬似槍械！！
太可怕

612 721 811

見到佢地係九龍灣出口都覺得奇怪
個站都已經封左,無哂人
咁點解班popo會係嗰度出現呢因為佢地啱啱搭完MTR

暫時有26隻popo 負評

認撚左已經

最好做法係封咩站 就咩站都有人係閘口位置伏擊

遊行路線完全都唔經地鐵站。

仲有d後門位 閘口位

仲他日
都唔知已經運咗幾多落嚟喇

原來就係幫黑警大開方便之門

比錢就係咁用

真係pk港鐵

等佢否認先拎出黎

非P牌幫手推！

puhs

我作為股東真係要屌7黨鐵

咩審慎起見封站

狗鐵一家親

車長你問control啦 真係唔熟車軌

仆街狗鐵

仆街黨鐵
正垃圾

每個地鐵都可以做戰略位置 仲有新個張禁制令

So what? 港人治港

要大力屌

推，但推唔郁

係其他站拉停 全線一齊停

但又會影響到我地運人

唔識攪

攬炒

港鐵個高院印除左串錯字，spacing都有問題

但都要自己人走到

【人證物證必睇】鏗鏘集重組811 爆眼少女及太古行刑式射殺真相！

光復香港 時代革命！

推一推

黑警 還眼！

狗鐵=運狗車

要搵一日發起港鐵不拍卡活動

仆街，為黑警可以四通八達去拉人，
我屌你老母狗鐵

721 811

正仆街，殲黨鐵

都唔係第一次運架啦

俾popo黨鐵得逞 以後包抄會更加快

死仆街 黨鐵

我以為怕人掉嘢落路軌

屌正仆街港鐵

o

一，空城
佢封站我地取消，睇佢封得幾多次

二，轉移
佢封荃灣我地去全港行街街，或去機場睇戲。

不宜硬碰

不意外
屌你老母狗鐵

cut 八達通！

隔離仲玩公開信博同情博體諒,
正扑街狗鐵

城門隧道
屯門公路
元荃公路

一

係咁意整合咗

要諗諗佢
比佢封左mtr
而家係啲狗be water

高登ho ball

感激不盡

哂氣, 佢地實拍哂手, 個班咁嘅人唔係燒到佢都唔會覺得有問題

仲講大話話運狗係為左處理個壞左既閘門

都係今日

嘩 謀殺吖

點入去影到

2014 都係咁

香港電影欠香港人一場革命

應該港鐵職員影

同志們，嗰邊